［緊急］7月20唔好出去嘈，但記得要嗌陳伯佢哋行開吓

7月20預咗建制會放狗喺金鐘周圍咬，黑警一定唔會執法，亦唔好奢望守到啲memo紙，都無必要小學雞去奚落佢哋，大家休息吓準備星期日再出嚟好過，唔好浪費精力俾spotlight聽建制吠。

但係！有無人知陳伯、梁伯、琳琳同埋其他絕食者會點？有無熟人知道最新消息分享吓？

帶佢哋去海濱坐吓又好，返屋企休息一陣定去搵個地方傾吓偈都好，無必要留金鐘同狗互咬。

自推

推

佢地已經付出左好多

唔可以由佢地比人恰

保護好每一位同路人

佢哋宣佈咗720下晝會撤退, 暫時避一避先, 各位唔洗擔心

聽日出海富勸吓佢哋 唔係叫佢放棄 但係轉轉陣地都好 班狗唔係人 亂咬㗎

好 有需要聽日去幫手搬啲墨寶同物資

721

知唔知陳伯佢哋撤退去邊 係咪宣佈咗？

陳伯不如返屋企